有冇手足個媒氣爐撻唔着???

一開嗰陣連撻幾次都冇火出
香港d濕凍世界第一

應該係你個爐粒電池用曬

check下先

換左電池會秒撻着
我兩三年換一次

用電線架喎
Fuse燒咗？

用電定用煤呀

sor打漏

煤氣爐唔係一開水就著架喇咩

煤氣，但係唔用電池

你睇睇係唔係跳制
或者最on9咁關左電制呀

咁都幾平，唔自己搞了

我個爐玩左廿年都未收皮

點解唔去問TOWNGAS CSH呢?